webpackJsonp([0],{"2n/D":function(e,i){},"75vE":function(e,i){e.exports=[{id:1,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:2,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:3,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:4,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:1},{id:5,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:6,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:7,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:4},{id:8,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:9,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:10,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]},Imwu:function(e,i){e.exports=[{id:1,question:"Ki NEM játszotta el sohasem Batman szerepét?",answers:[{id:1,item:"Michael Keaton"},{id:2,item:"Christian Bale"},{id:3,item:"Henry Cavill"},{id:4,item:"Adam West"}],correct:3},{id:2,question:'Melyik filmben hangzott el a következő mondat: <b>"Te mondd, hogy rablótámadás, a te hangod mélyebb!"</b>',answers:[{id:1,item:"Bűnvadászok"},{id:2,item:"Star Wars"},{id:3,item:"Nincs kettő négy nélkül"},{id:4,item:"Forrest Gump"}],correct:1},{id:3,question:"Melyik filmben hallható a következő mondat: <b>Expecto Patronum<b>?",answers:[{id:1,item:"Star Trek"},{id:2,item:"Én a vizilovakkal vagyok"},{id:3,item:"Matrix"},{id:4,item:"Harry Potter"}],correct:4},{id:4,question:"Kik a <b>klingonok</b>?",answers:[{id:1,item:"Az ágyi poloska latin neve"},{id:2,item:"Afrikai népcsoport"},{id:3,item:"Mitológia lények akik a kihullott fogakért cserébe ajándékot hoznak a gyerekeknek"},{id:4,item:"Egy kitalált faj akik a Star Trekben szerepelnek"}],correct:3},{id:5,question:"Melyik filmben <b>NEM szerepelt</b> Sandra Bullock?",answers:[{id:1,item:"A szív bajnokai"},{id:2,item:"Családi üzelmek"},{id:3,item:"Női szervek"},{id:4,item:"Féktelenül"}],correct:2},{id:6,question:"Hogy hívták a Star Warsban az uralkodót?",answers:[{id:1,item:"Londo Mollari"},{id:2,item:"Marty McFly"},{id:3,item:"Sheev Palpatine"},{id:4,item:"William Adama"}],correct:3},{id:7,question:"Melyik 1997-es filmben szerepletek együtt a következő szinészek: Nicolas Cage, John Cusack, és John Malkovich?",answers:[{id:1,item:"A vasállarcos"},{id:2,item:"Szikla"},{id:3,item:"Con Air"},{id:4,item:"Az őrület határán"}],correct:3},{id:8,question:"Az <b>Aladdin</b> című Disney rajzfilmben, hogy hívták a majmot?",answers:[{id:1,item:"Bubu"},{id:2,item:"Abu"},{id:3,item:"Aldo"},{id:4,item:"Bobo"}],correct:2},{id:9,question:"Hogy hívják a Jhonny Depp által megformált kalóz karaktert?",answers:[{id:1,item:"Will Turner"},{id:2,item:"Jack Sparrow"},{id:3,item:"James Norrington"},{id:4,item:"Hector Barbossa"}],correct:2},{id:10,question:"Melyik rajzfilmben hangzik el a <b>Hakuna Matata</b> dal?",answers:[{id:1,item:"Aladdin"},{id:2,item:"A jungel könyve"},{id:3,item:"Az Oroszlánykirály"},{id:4,item:"Pocahontas"}],correct:3}]},Jcih:function(e,i){e.exports=[{id:1,question:"Mikor haltak ki a dinoszauruszok?",answers:[{id:1,item:"65 millió éve"},{id:2,item:"250 millió éve"},{id:3,item:"50.000 éve"},{id:4,item:"Dehát még mindig élnek..."}],correct:1},{id:2,question:"Milyen kémia elemből készítik a <b>mikrochippeket</b>?",answers:[{id:1,item:"Alumínium"},{id:2,item:"Duracel"},{id:3,item:"Szilicium"},{id:4,item:"Szén"}],correct:3},{id:3,question:"Fotoszintézis útján milyen anyagot termeknek a növények?",answers:[{id:1,item:"Protein"},{id:2,item:"Glükóz"},{id:3,item:"Lignin"},{id:4,item:"Cellulóz"}],correct:2},{id:4,question:"Melyik gáz taláható a legnagyobb arányban a légkörben?",answers:[{id:1,item:"Nitrogén"},{id:2,item:"Oxigén"},{id:3,item:"Szén-dioxid"},{id:4,item:"Argon"}],correct:1},{id:5,question:"Minek van kómája és csóvája?",answers:[{id:1,item:"Kisbolygók"},{id:2,item:"Nap"},{id:3,item:"Üstökös"},{id:4,item:"Jupiter"}],correct:3},{id:6,question:"Mi az a növéttermesztési mód ahol talaj nélkül termesztik a növényeket?",answers:[{id:1,item:"Monokultúrás"},{id:2,item:"Hidropónia"},{id:3,item:"Öntözéses"},{id:4,item:"Talajváltó"}],correct:2},{id:7,question:"Napjaink elektromos eszközei váltakozó árammal működnek, ki találta fel ezt a technológiát?",answers:[{id:1,item:"Puskás Tivadar"},{id:2,item:"Wilhelm Röntgen"},{id:3,item:"Thomas Alva Edison"},{id:4,item:"Nikola Tesla"}],correct:4},{id:8,question:"Hogy hívjuk a 90°-nál nagyobb, de 180°-nál kisebb szöget?",answers:[{id:1,item:"Hegyesszög"},{id:2,item:"Konkáv szög"},{id:3,item:"Tompaszög"},{id:4,item:"Derékszög"}],correct:3},{id:9,question:"Az alábbiak közül melyik <b>NEM magmás kőzet</b>?",answers:[{id:1,item:"Bazalt"},{id:2,item:"Dolomit"},{id:3,item:"Riolit"},{id:4,item:"Obszidián"}],correct:2},{id:10,question:"Milyen állat a <b>lamantin</b>?",answers:[{id:1,item:"Énekes madár"},{id:2,item:"Brakkvízi halfaj"},{id:3,item:"Tengeri emlős"},{id:4,item:"Sivatagi kígyófajta"}],correct:3}]},NHnr:function(e,i,t){"use strict";Object.defineProperty(i,"__esModule",{value:!0});var s=t("7+uW"),o=t("umcB"),r=t.n(o),n=t("75vE"),a=t.n(n),m=t("WuNj"),d=t.n(m),l=t("Imwu"),c=t.n(l),u=t("Jcih"),k=t.n(u),g={name:"Main",data:function(){return{questionScience:k.a,questionHistory:d.a,questionGastronomy:a.a,questionMovies:c.a,questionBooks:r.a,userTip:void 0,categories:[{id:1,name:"Science and technology",color:"primary"},{id:2,name:"History",color:"info"},{id:3,name:"Gastronomy",color:"warning"},{id:4,name:"Movies",color:"success"},{id:5,name:"Books",color:"danger"}],questionPerCategory:10,questionPerCategoryMax:20,questionPerCategoryMin:10,questionForPlay:5,questionForPlayMax:10,questionForPlayMin:5,actQuestion:"",possAnswers:[],userAnswers:[],correctAnswer:"",randomQuestionsArr:[],selectedCategoryId:0,selectedCategoryName:"",countDownSteppes:30,countDownTimer:30,circlePercent:0,counterState:!1,timerInterval:null}},computed:{circle:function(){return this.circlePercent/100*100*Math.PI+",9999"}},methods:{startTimer:function(){this.timerInterval=setInterval(this.countDown,1e3)},countDown:function(){var e=this.countDownTimer;this.counterState?e>0?(e-=1,this.countDownTimer=e,this.circlePercent=this.circlePercent+100/this.countDownSteppes):(clearInterval(this.timerInterval),this.counterState=!1,this.circlePercent=0,this.countDownTimer=30):this.counterState=!0},questionPerCategoryInc:function(){this.questionPerCategory<=this.questionPerCategoryMax-1&&this.questionPerCategory>=this.questionPerCategoryMin-1&&this.questionPerCategory++},questionPerCategoryDec:function(){this.questionPerCategory-1<=this.questionPerCategoryMax&&this.questionPerCategory-1>=this.questionPerCategoryMin&&this.questionPerCategory--},questionForPlayInc:function(){this.questionForPlay<=this.questionForPlayMax-1&&this.questionForPlay>=this.questionForPlayMin-1&&this.questionForPlay++},questionForPlayDec:function(){this.questionForPlay-1<=this.questionForPlayMax&&this.questionForPlay-1>=this.questionForPlayMin&&this.questionForPlay--},getCategory:function(e,i){this.selectedCategoryName=i,this.selectedCategoryId=e},resetCategory:function(){this.selectedCategoryName="",this.selectedCategoryId=0,this.actQuestion="",this.possAnswers=[],this.userAnswers=[]},saveUserTip:function(){void 0===this.userTip?this.userAnswers.push("null"):this.userTip===this.correctAnswer?this.userAnswers.push("true"):this.userAnswers.push("false")},showQuestion:function(){var e=this.randomQuestionsArr.pop();this.randomQuestionsArr.length+1<this.questionForPlay&&this.saveUserTip(),this.userTip=void 0,this.getQuestionByCategory(this.selectedCategoryId,e)},getUserTip:function(e){this.setUserTip(e)},setUserTip:function(e){void 0===this.userTip?this.userTip=e:this.userTip=this.userTip},getQuestionByCategory:function(e,i){var t=[];switch(this.actQuestion="",e){case 1:t=this.questionScience;break;case 2:t=this.questionHistory;break;case 3:t=this.questionGastronomy;break;case 4:t=this.questionMovies;break;case 5:t=this.questionBooks;break;default:t=this.questionScience}this.possAnswers=[],this.actQuestion=t[i].question;for(var s=0;s<4;s++)this.possAnswers.push({item:t[i].answers[s].item,id:t[i].answers[s].id});this.correctAnswer=t[i].correct},getRandomQuestions:function(){for(var e=[];e.length<this.questionForPlay;){var i=Math.floor(Math.random()*this.questionPerCategory);-1===e.indexOf(i)&&e.push(i)}this.randomQuestionsArr=e}}},y={render:function(){var e=this,i=e.$createElement,t=e._self._c||i;return t("div",[t("div",{staticClass:"container"},[t("div",{staticClass:"row"},[t("div",{staticClass:"progress-circle__container"},[t("span",{staticClass:"progress-circle__percent"},[e._v(e._s(e.countDownTimer))]),e._v(" "),t("svg",{staticClass:"progress-circle",attrs:{viewBox:"0 0 106 106",version:"1.1",xmlns:"http://www.w3.org/2000/svg","xmlns:xlink":"http://www.w3.org/1999/xlink"}},[t("g",{attrs:{id:"Page-1",stroke:"none","stroke-width":"1",fill:"none","fill-rule":"evenodd"}},[t("g",{attrs:{id:"ProgressBar",transform:"translate(-17.000000, -17.000000)"}},[t("circle",{attrs:{id:"Oval",stroke:"#949494","stroke-width":"5","fill-rule":"nonzero",cx:"70",cy:"70",r:"50"}}),e._v(" "),t("path",{staticClass:"progress-circle__path",attrs:{d:"M70,120 C97.6142375,120 120,97.6142375 120,70 C120,42.3857625 97.6142375,20 70,20 C42.3857625,20 20,42.3857625 20,70 C20,97.6142375 42.3857625,120 70,120 Z",id:"Oval-Copy",stroke:"#000000","stroke-width":"5","stroke-dasharray":e.circle,"fill-rule":"nonzero",transform:"translate(70.000000, 70.000000) rotate(-125.000000) translate(-70.000000, -70.000000) "}})])])])]),e._v(" "),t("button",{staticClass:"btn",on:{click:function(i){e.startTimer()}}},[e._v("start")]),e._v(" "),t("div",{staticClass:"col-md-12 mt-5"},[0===e.selectedCategoryId?t("div",{attrs:{id:"choose-category"}},[t("h1",[e._v(" Choose category")]),e._v(" "),e._l(e.categories,function(i){return t("button",{key:i.id,class:["btn m-2 btn-"+i.color],on:{click:function(t){e.getCategory(i.id,i.name),e.getRandomQuestions()}}},[e._v("\n            "+e._s(i.name)+"\n          ")])}),e._v(" "),t("h3",{staticClass:"mt-3 mb-3"},[e._v("Quiz settings")]),e._v(" "),t("div",{staticClass:"settings-board"},[t("div",{staticClass:"form-group d-flex align-items-center"},[t("label",{staticClass:"text-left",staticStyle:{width:"250px"},attrs:{for:"questionPerCategory"}},[e._v("Possible question per category:")]),e._v(" "),t("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.questionPerCategory,expression:"questionPerCategory"}],staticClass:"form-control ml-3",staticStyle:{width:"70px"},attrs:{id:"questionPerCategory",type:"number",min:"10",max:"20",readonly:""},domProps:{value:e.questionPerCategory},on:{input:function(i){i.target.composing||(e.questionPerCategory=i.target.value)}}}),e._v(" "),t("button",{staticClass:"btn btn-info ml-2",on:{click:function(i){e.questionPerCategoryInc()}}},[e._v("+")]),e._v(" "),t("button",{staticClass:"btn btn-info ml-2",on:{click:function(i){e.questionPerCategoryDec()}}},[e._v("-")])]),e._v(" "),t("div",{staticClass:"form-group d-flex align-items-center"},[t("label",{staticClass:"text-left",staticStyle:{width:"250px"},attrs:{for:"questionPerCategory"}},[e._v("Round per category:")]),e._v(" "),t("input",{directives:[{name:"model",rawName:"v-model",value:e.questionForPlay,expression:"questionForPlay"}],staticClass:"form-control ml-3",staticStyle:{width:"70px"},attrs:{id:"questionForPlay",type:"number",min:"5",max:"10",readonly:""},domProps:{value:e.questionForPlay},on:{input:function(i){i.target.composing||(e.questionForPlay=i.target.value)}}}),e._v(" "),t("button",{staticClass:"btn btn-info ml-2",on:{click:function(i){e.questionForPlayInc()}}},[e._v("+")]),e._v(" "),t("button",{staticClass:"btn btn-info ml-2",on:{click:function(i){e.questionForPlayDec()}}},[e._v("-")])])])],2):t("div",{attrs:{id:"questions"}},[t("h2",[e._v("Choosen category: "+e._s(e.selectedCategoryName))]),e._v(" "),t("div",{staticClass:"question-progressbar d-flex mt-3 mb-3 justify-content-between align-items-center"},[e._l(e.questionForPlay,function(i,s){return t("span",{key:i.id,staticClass:"question-progressbar-item",class:void 0!==e.userAnswers[s]?"null"===e.userAnswers[s]?"user-tip-skip":"true"===e.userAnswers[s]?"user-tip-true":"user-tip-false":""})}),e._v("\n            "+e._s(e.userAnswers[e.i])+"\n          ")],2),e._v(" "),t("div",{staticClass:"question-block"},[t("h2",{domProps:{innerHTML:e._s(e.actQuestion)}}),e._v(" "),t("div",[e._v(e._s(e.randomQuestionsArr))]),e._v(" "),t("div",{staticClass:"text-center"},[t("ul",{staticClass:"mt-5",staticStyle:{width:"300px",display:"inline-block"}},e._l(e.possAnswers,function(i,s){return t("li",{key:i.id,staticClass:"text-left mb-3 d-flex align-items-center",class:e.userTip===i.id?e.userTip===e.correctAnswer?"correct":"wrong":"",attrs:{disabled:""}},[t("span",{staticClass:"question-checkbox mr-3",on:{click:function(t){e.getUserTip(i.id)}}}),e._v(e._s(s+1)+". "+e._s(i.item)+"\n                ")])}),0)])]),e._v(" "),e.randomQuestionsArr.length===e.questionForPlay?t("div",[t("button",{staticClass:"btn btn-info",on:{click:function(i){e.showQuestion()}}},[e._v("\n              Start Quiz!\n            ")])]):t("div",[t("button",{staticClass:"btn btn-info",on:{click:function(i){e.showQuestion()}}},[e._v("\n              Next Question!\n            ")])]),e._v(" "),t("div",[t("button",{staticClass:"btn btn-link",on:{click:function(i){e.resetCategory()}}},[e._v("\n              Reset Quiz\n            ")])])])])])])])},staticRenderFns:[]};var h={name:"App",components:{Main:t("VU/8")(g,y,!1,function(e){t("cMHC")},"data-v-9e7518b6",null).exports}},v={render:function(){var e=this.$createElement,i=this._self._c||e;return i("div",{attrs:{id:"app"}},[i("Main")],1)},staticRenderFns:[]};var p=t("VU/8")(h,v,!1,function(e){t("2n/D"),t("nvQu")},null,null).exports;s.a.config.productionTip=!1,new s.a({el:"#app",components:{App:p},template:"<App/>"})},WuNj:function(e,i){e.exports=[{id:1,question:"Melyik birodalom katonái voltak a <b>Vöröskabátosok</b>?",answers:[{id:1,item:"Britt birodalom"},{id:2,item:"Római birodalom"},{id:3,item:"Német-Római birodalom"},{id:4,item:"Francia Császárság"}],correct:1},{id:2,question:"Hol éltek a <b>Maják</b>",answers:[{id:1,item:"Dél-Amerika"},{id:2,item:"Észak-Amerika"},{id:3,item:"Közép-amerika"},{id:4,item:"Ázsia"}],correct:3},{id:3,question:"Hol található az egykor hírhedt kalózsziget <b>Tortuga</b>?",answers:[{id:1,item:"Földközi-tenger"},{id:2,item:"Karib-tenger"},{id:3,item:"Fekete-tenger"},{id:4,item:"Vörös-tenger"}],correct:2},{id:4,question:"Hány <b>apostol</b> volt akiket Jézus tanítványaiknak kiválasztott és küldetést adott?",answers:[{id:1,item:"10"},{id:2,item:"12"},{id:3,item:"8"},{id:4,item:"7"}],correct:2},{id:5,question:"Milyen beceneve van Debrecennek?",answers:[{id:1,item:"Fények városa"},{id:2,item:"Száztornyú város"},{id:3,item:"Cívisváros"},{id:4,item:"Az oroszlán városa"}],correct:3},{id:6,question:"Hogyan nevezték a rómaiak a meghódított tartományt?",answers:[{id:1,item:"colonia"},{id:2,item:"provincia"},{id:3,item:"iugerum"},{id:4,item:"Ager publicus"}],correct:2},{id:7,question:"Mely házak vetélkedtek egymással a <b>Rózsák háborúja</b> idején, Anglia trónjáért?",answers:[{id:1,item:"Lannister és Stark"},{id:2,item:"Valois és Bourbon"},{id:3,item:"Anjou és Plantagenêt"},{id:4,item:"York és Lancaster"}],correct:4},{id:8,question:"Melyik ország ellen irányult a Disznó-öböl-beli partraszállás?",answers:[{id:1,item:"Haiti"},{id:2,item:"Mexikó"},{id:3,item:"Kuba"},{id:4,item:"Grenada"}],correct:3},{id:9,question:"Melyik császár idején foglalták el a rómaiak Pannóniát?",answers:[{id:1,item:"Caesar"},{id:2,item:"Augustus"},{id:3,item:"Tiberius"},{id:4,item:"Caligula"}],correct:2},{id:10,question:"Hol gyilkolták meg J.F.Kennedyt?",answers:[{id:1,item:"New York"},{id:2,item:"Los Angeles"},{id:3,item:"Dallas"},{id:4,item:"Washington"}],correct:3},{id:11,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]},cMHC:function(e,i){},nvQu:function(e,i){},umcB:function(e,i){e.exports=[{id:1,question:"A Harry Potter könyvekben hogy hívták az igazgatót?",answers:[{id:1,item:"Albus Dumbledore"},{id:2,item:"Perselus Piton"},{id:3,item:"Rubeus Hagrid"},{id:4,item:"Argus Frics"}],correct:1},{id:2,question:"Ki a szerzője a <b>Tom Sawyer</b> című könyvnek?",answers:[{id:1,item:"Leo Tolsztoj"},{id:2,item:"William Shakespeare"},{id:3,item:"Mark Twain"},{id:4,item:"John Ruskin"}],correct:3},{id:3,question:"A következő írók közül ki NEM írt krimiket?",answers:[{id:1,item:"George Simenon"},{id:2,item:"George Bernard Shaw"},{id:3,item:"Arthur Conan Doyle"},{id:4,item:"Agatha Christie"}],correct:2},{id:4,question:"Ki írta a <b>Büszkeség és balítélet</b> című könyvet?",answers:[{id:1,item:"Virginia Woolf"},{id:2,item:"Jane Austen"},{id:3,item:"Lev Tolsztoj"},{id:4,item:"Charles Dickens"}],correct:2},{id:5,question:"Herman Melville művében ki vagy mi Mobby Dick?",answers:[{id:1,item:"Egy félszemű kalóz"},{id:2,item:"Egy londoni nyomornegyed neve"},{id:3,item:"Egy fehér bálna"},{id:4,item:"Egy homokkő képződmény neve az arizonai sivatagban"}],correct:3},{id:6,question:"Ki az aki <b>NEM szerepel</b> a Pál utcai fiúkban?",answers:[{id:1,item:"Boka"},{id:2,item:"DoTutajoslor"},{id:3,item:"Nemecsek"},{id:4,item:"Csónakos"}],correct:2},{id:7,question:"Hogy hívták az Egri csillagokban a cigányt?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Lajkó"},{id:3,item:"Köböl Pista"},{id:4,item:"Sárközi"}],correct:4},{id:8,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3},{id:9,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:2},{id:10,question:"Lorem ipsum dolor sit amet?",answers:[{id:1,item:"Lorem"},{id:2,item:"Dolor"},{id:3,item:"Sit"},{id:4,item:"Amet"}],correct:3}]}},["NHnr"]);
//# sourceMappingURL=app.11e10fe0d3906e3a334e.js.map